性格內向，但生性樂觀，有無呢類人？

其實wfc, 我知起碼有一個

冇衝突㗎
利申：自己係呢類

淨係知樓主無咩邏輯

我

有啲人好內向，過往經歷唔好，講啲野又灰，但暗啞底好正面

我想釐清個議題
個題目不是 內斂又悲觀的人多，還是內斂又樂觀的人多

而係 世上有冇內斂又樂觀的人？

內向 同 正面 好似唔係相對詞語

申：小三畢業

唔會內向得去邊

內斂 同 樂觀 又唔係相對詞，對解唔可以有？

我知 唔使同我講
同樓主講

是咁的，有人問我是咪識得內斂而又樂觀的人

老實，我識得的人唔多

但係睇呢個post的回覆，乸埋都有幾個咁既人

佢講野係點
好正撚樣

假設有一圍枱，坐咗一班人食飯
呢班人十個有九個都灰
然後有一個人不斷宣揚更灰的訊息
巴打認為呢個人咩心態？

未必代表啲咩
可能純粹呻下
我有frd都係咁 其實我都係咁

有 不過佢唔上連登

成日柄埋自己做研究算唔算內向加樂觀正面？

大把呢種人

我知，但係佢犯咗最低級的logic謬誤

表達一種『世上沒有內斂而又樂觀的人』

咁樣仲係咪呻下？

研究自己

咁佢應該戇鳩仔黎

童言無忌
但不是拒絕成長的理由

兩者有咩關係

係香港，唔樂觀的一早去左跳樓